唔係想講鬼定唔鬼，但而家見到留守嘅人咁少

請問衝乜？
星期一唔會開送中條例會
衝完有咩作用？下一步係點？

仲要6/12人數比今晚留守人數多
都俾警犬驅散到
你而家得咁少人可以做到乜野？
唔信嘅自己睇立場新聞
睇下今晚留守嘅人有幾多

再講一次 無話要捉鬼
我只係想講 你咁少人
衝完好快俾警犬驅散
駁俾警犬拉？
定你地覺得
而家即時可以召集到6/12咁嘅今數出黎？

G持肥仔

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

梨趕得好岩牙！

夜晚衝意義不大 市民訓哂覺 記者又少 入黑又混亂
要衝留番日頭 唔可以再浪費每一個義士既心機

夜晚適合唱聖詩

利伸發夢

唔衝好簡單, 唔知後續係乜, 亦無統一訴求, 人少都係重點

認真post

認真緊....現場人數衝黎都無作用

無人衝 純粹留守聽朝三罷

唔使執著條路，留有用之軀。
你估啲狗今日真係咁靜咁克制呀？
佢地憎死所有示威者，
不知幾想隨便搵個藉口dup你一身發洩完然後拉9晒你地呀
半夜無咁多傳媒同cam就啱晒

而家出邊仲有好多post講衝

龍和道仲要淨係見到立場新聞係到
記者都唔多個

現場一個鐘前先屌走想衝班人

咁又唔好屌 亦唔好話鬼唔鬼
大家都有同一個理念
只係你衝都唔係呢個時候衝

條友仲揹住pass咩玩法？

警犬真係低智商

現場無可能講道理
只可以講面家現場完全無衝嘅意慾

夜晚真係唔好衝